我屌屌屌屌屌屌屌屌哂全部香港人

分化完未？
革命呀屌
講明各有各做
做得唔好咪提出意見囉
起晒鋼咁 jm9

聽日一撚定要夜晚18區開花

好撚多五毛 痴撚線

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

[和理非再進化] 今次唔檢討前線, 檢下中後排和理非

聰明的寶寶們會知道會屌的都是五毛
不用激動

所以我先少上連登

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用下蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢剪個靚頭
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

各有各做

叫佢地冷靜啲 就會比人屌左膠
講到明紅裝飾黑裝修 我提議裝修就比人即屌左膠
仲有個啲睇都未睇文就屌鳩人P

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

醒未呀
成日比人帶住走

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花